北角福建幫係警察面前揮拳打外國記者

大大力宣傳

個外國記者嬲到上前捉住個福建佬

今次水洗都唔清

10

9

8

7

6

5

4

3

文宣組唔該出手，組織緊紐約軍團，時代廣場同金融區唱衰支那黑9行動

2

推
繼續警察護送TEAM B做野

1

0

本地推到國際！

推啊

英置睇到未

再推啊

國際傳媒界connect

推

最後放咗?
就算唔喺都喺高調拉低調放

依啲福建狗真係好嘔心

915時序文宣拎去用住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

係班狗面前都照郁手，大家心照啦

push

柒到呢

幫幫手
如果見有人喺twitter share 灣仔打暈廢老嗰條片
就攞呢條出嚟幫手解釋

其實個鬼佬幾大隻隻揪應該贏梗

有冇文宣去外國media度瘋狂散播

立埸仲直播緊，又有fucking man

西方記者向來專業，唔同來自強國但無記者證嘅自稱記者。

吓仲有柒完未

推啦屌 外國子彈

612
721
831
新屋嶺集中營

push push push

要英文+gif

呢條睇得好清楚

push
Twitter 攻勢

一定要傳開去 正視聽

Backup

好撚仆街

有人瞓底咗急救緊，未知係咪fucking man定市民

thx巴打

請backup 警方涉嫌自編自導自演

百國聯軍我帶路

呢條清好多，文宣用呢條好d

twitter?

twitter link??

推到全世界睇到呀屌佢老母

個大陸廢老本身係打緊另外一個記者，個鬼佬出黎阻止佢

福建人唔撚係香港人

返去福建玩你個廈門鼓浪嶼啦

屌你老母

知唔知呢個記者咩國籍？幫邊個傳媒機構影相？
知嘅話，推去該國領事館
爆大佢
屌到佢班廢老藍絲仆街冚家鏟

配埋呢張圖先得

twitter link

推到有Twitter link

（重要）大家千祈唔好做以下的事
1.不要捐款支持連登登報慶祝國慶

，不要有錢出錢，不要有力出力（share,推）
2.不要塗污紙幣，在上面寫口號，這是違法的，而且浪費紙張和墨水，不環保，尤其不要塗污港幣和人民幣，這是有辱國體的
3.不要去藍絲商戶集體排隊齋坐借廁所無幫襯，這會影響他們生計的
4.不要以貼紙來張貼連儂牆，因為貼紙既放防水又難撕，這會另藍絲搣到發脾氣兼指甲都披埋，很可憐的
麻煩大家幫手推

Push.

下 乜原來仲未玩完

哇屌 核彈

有了 上面搵

椎

42街無用架

retweeted 一人一分力 禁個制多幾百人睇到都好

Push

點解硬係有D和理非關心福建佬個頭多個手足個頭?

認真 私了唔好打頭

懷疑一個福建佬都冇拉

個外國記者未撚驚過

推
英文文宣

Push
915手足搵命博，公關要人；再落力d
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

核乜野彈丫 721咪又係咁 今日摺凳 721木條 都一樣見唔到有人拎住攻擊性武器

一定要推呢個

重量級材料 大家好好用
認樣順便消失個廢老

外國記者係邊間報社

Twitter見

只有一個方法可以有效打擊藍屍

仲話打土共影響外國人觀感
你唔打只會另人質疑抗共決心胙

今次同721唔同，臨近人權法先搞外國記者

推呀屌

將福建幫以及犬隻捆綁係一齊再煲上國際，因為今次搞埋非本地記者

班廢老助攻到

未完，立場live影到有電油

香港係一個法治既社會
警黑合作係唔存在既

推啊！！！！

黑警: 點解針對我

［國際台］Triads beat protesters, and protesters were arrested

證明私了合法

冇拉？

唔駛懷疑 係真係

Twitter link

Hong Kong police force escort gangsters and allowing them to attack journalists

文宣！！

支持
得閒搞多啲外國記者
最好搞埋美國嗰啲

咁國際輿論呢世都唔會逆轉

自己申請個twitter啦
連文宣都等人出手做free-rider
喺連登FB圍爐無用架

以下係Telegram Twitter戰線
共識台channel

Twitter谷

呢啲死仆街真撚係要打撚到佢縮埋一舊 屌佢老母記者都打 班狗又係唔撚理

玩緊twitter未？

Twitter

中文？

twitter見

警黑勾結，老友鬼鬼，
連儂牆又有新圖update。

玩Twitter 就用英文啦 打中文圍爐托咩

Fd過我同我阿哥

影撚到晒 其實點解呢啲人可以乜事都無
我真心建議搵人手跟跟佢地 進行私了

個post唔係我打架我搵架咋

咁都唔撚拉真係好撚嘢

痴撚線？？？

好波啊，咁撚樣打人都淨係用手撳住

義和拳

個記者一定會煲大佢
警黑加福建幫
仲唔上埋國際新聞

有冇twitter link?

有英文版了 已retweet

咩國家？一於出兵保護啦

希望係美國記者

個記者邊到黎架

推上國際

真係痴撚線

推推推推推推推推推推推推推推推推推

有冇人出英文版

福建幫我屌你老母

起到底未？

post 咗去 Solomon Yue, gphone, HK free press, Pompeo, 幾個外國駐香港記者 twitter la

屌你真係瘋了瘋了，再分唔清咩係是非黑白

連記者都識還拖

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

班智障係咪真係以為支持狗
班狗連喺外個人面前都唔洗做戲
正宗豬隊友
雖然轉個撚頭就會放人

推呀

你今次仲唔仆街

我覺得可以高調向福建幫宣戰，劃清界線，呢班係警黑勾結既黑社會，而唔係普通市民

講明係親政府暴徒 唔好比外國人以為係我地黎

外國勢力快d介入 保護自身在港國民

推上國際app pls

再有學生記者被捕！！！

麻煩幫推
呢一刻拉學生記者 下一刻名正言順拉記者

哇哇哇，堅係最低武力喎，拉人都廢事

推
推比外國記者知

呢個要置頂

鬼佬種勇武真係
第一時間護住記者 之後再追過去

因為係大陸狗

呢一單先係真核彈.
外國記者都睇唔過眼要出手,先逼到香港警察幫手.
記得多謝外國記者既見義勇為.

光復香港 用「腐敗及反人類計分」在經濟上戰勝中共

現在每天中共港共都搞新招迫害香港年輕世代，佢地嘅只會繼續其邪惡本性，包括講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，他們會用最卑鄙最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，才能令到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

相信大部分人都認同與其在太多的勇武對抗中流血被捕，不如在經濟上打敗中共，因為雖然大部分歐美人民已認為要阻止中共的經濟政治擴張，部分的歐美政客是首先考慮經濟問題，特別係供應鏈上對中共的依賴。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團及協助中共軍事經濟擴張的各類公司。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準區分反中共與中共支持者這兩個陣營，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有反中共的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。香港的年輕世代是肯定能創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這既可以給與歐美更多change的動力，同時可以吸納歐美的工業產品包括各種高端設備，這就令香港有了很多參與的空間包括產品設計，品質控制等等。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技有太多的腐敗阻止了他們的發展。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

有冇比其他共和黨民主黨議員？

Send 去外國

Er er er 警方暫時未有資料

英文唔夠好

有無人可以整個廢老打記者 同示威者時

popo唔理個個文宣

Fu Jian triad assaulted foreign reporters?!

休班警打外國記者

國際戰線
- 福建幫打國際記者
- 福建幫=南韓白骨團
- 福建幫x黑警 對付 示威者，示威者英勇反抗
- 黑警將示威者打到頭破血流

收錢做老臨係唔專業架啦

福建一家親

唔淸，會告先算

我地睇到藍衫打人
藍絲睇到外國記者打普通市民好暴力
大家開始識C鳥
1，2，3

鬼佬型

推爆佢

手足又幾好波

triad-police cooperation

文宣組努力

人權法來了 我帶路

試著不要說警察，請說黑警

警黑光明正大合作
共產黨已經完全唔要面

福建佬助攻

Show the world

有冇link 幫retweet

推推推推推推

on 撚99 搭都唔撚搭下

睇下黑警幾溫柔

屌你老母 成班狗仲護住啲福建佬

Tui

支那狗弱智唔係扮架喎

推到佢仆街

幫手推

今次就算我地私了都變得合理

post上twitter同Reddit

Push!

[心得]比人打/捉 叫救命技巧

邊間傳媒?

Twitter 戰線組做嘢呀！！

終極警黑

推呀 cls ga

推 twitter ar 各位

義和團

有撚用咩，警犬又唔會拉鳩佢 你地又係到打哂飛機

推，俾全世界知道警黑點合作

喱張仲勁過李漢文講辛苦大家

呢張相係佢打人之後影嘅?

真係無法無天

想up上twitter
fb d片點down落黎

警狗又唔做野

黑警

唔需要投訴，只需要文宣傳開去

Up

推上Twitter

推到上國際

你估鬼佬好似你黃種人咁痾goh打不還手咩

Pish

個外國記者唔係揸住相機係off duty路人嘅話
條福建佬死撚左啦

英文plz

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

721,811,831

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

推
香港軍政府策劃恐怖分子打記者

推上tweeter

岳義士
金英勇勳章

retweet爆佢

班褔建佬要皇天擊殺

twitter

推推推

北國向世界宣戰

屌你老尾唔撚係警黑合作?
人地都睇唔過眼呀. 班黑警係度做咩呀

推到記者朋友見到

一定要煲大佢

推上twitter

推 文宣都好緊要

下集

推!!英文文宣TWITTER!!!

個外國記者好正義
保護第一個被打既記者

612 721 811 831cctv 新屋嶺

輕輕推一推
哩間野係有個好大嘅福建家族開嘅

福建仔真係廢 打咁多拳個外國記者都無feel
連儂牆個肥佬同依個比差好遠

15/9 北角涉腳踢拳打記者、再襲擊外國記者嘅藍衫福建暴徒底已起

姓名：傅仰金
電話： 9831 6032
公司：金利達工程有限公司
公司地址：北角錦屏街21-61號 東發大廈

屋宇署資料：

打記者都做得出
仲要係外媒
想死

又警黑勾結打法新社記者
文宣組做野

大陸佬以為自己連鬼佬都揪得贏
人唔笑狗都吠啦

推比民記？push

唔推唔係人啦
癡撚線咁樣仲叫警察 成拳打埋去
5秒都無上黎捉返住
係個公安驚唔知點做
定特登呀
.
,
,
,
,
係專登呀!!

義和團2.0

打議員打議員
打記者打記者
打學生打學生

十足十以前清朝嘅義和團
就嚟又新八國聯軍

pish

有兩個post 分別有巴打提議：

1. 完事後係黑店噴返有意義既字/圖案，而唔係"屌 你老母"。巴打建議""係同中資有關嘅，可以返啲symbolic啲嘅嘢喺門口。最好中英都有，咁樣傳媒影到、街坊路過，成件事都好睇好多""

2. 將相關黑店文宣當溪錢咁灑係鋪面

我地可以試下雙管齊下

再推